換燈膽，換好一個搞到另一個唔著，點搞？

換底座嗰陣接咗一條紅一條黑(仲有一條黑線冇接)，上咗著到
但到屋內另一個燈膽著唔到，呢盞完全冇郁過
錯喺邊？

最基本你拆個陣係點 你咪做反點 個條黑條應該回路黎 要接埋做過江

拆落嚟嗰陣都係淨係接咗嗰兩條，所以我就淨係接咗嗰兩條，要接晒三條先正常？

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。